[機舖]大家覺得香港機舖仲可以捱到幾耐?

牌照申請 法例 租金 買機成本同回報 仲有風氣問題 都導致機舖好難生存/開新舖
再加埋呢一年濕鳩防疫政策 機舖被迫封鋪封左兩次 最近又執多間(石籬碧富)
始終打開音game 手機家用機唔係咁容易取代到街機既感覺
到底仲可以打多幾多年

挽手機驚刀吾入基舖啦

原來仲有機鋪？幾年前唔係變晒d釣魚機？

家用掣真係用嚟過下手癮
之前封機舖嗰陣，我買咗個pop'n music家用掣，喺屋企玩嘈到仆街
仲要比平時打低5-8個LV先得

有 比較新既音game都吸引到好多候生仔入機舖

成日都覺得係用黎幫黑社會洗錢嘅生意

諗起家用機個d太鼓唔識自己改鼓真係狗都唔屌

街霸,拳皇,鐵拳都主攻console 巿場開始
機舖個朝代已經完咗

重點係又佔位又嘈

你唔係覺得機鋪真係靠你班仆街一個幣一伸通關黎搵錢下話

果班賭錢既呀叔呀婆先係利潤來源

係，釣魚機個D 搵好多

／／警方一連兩日展開拘捕行動，拘逾200多人，包括非華裔主腦及骨幹成員，突擊搜查12間持牌機舖、26個非法賭檔。若以每一個機舖每月營利達50萬至100萬元計劃，集團每月賺逾千萬元。／／
2019 3月新聞

當然知呢點啦淨靠其他game一定蝕錢 所以先咁多細機舖變純賭場

唔玩體感game既話機鋪絕對可以執
以前d 音game, 賽車, 跳舞機真係帶起晒成個機鋪界
但機鋪d人通常都虐待d機, 就算比個VR機你玩, 部VR都會好快收皮, 所以街機鋪轉型做高檔會好D, 維修同耐久先有得做, 但高檔變相又要有更加強既吸引力先引到人黎玩
不過疫情之下都係難做

有時會諗 假設無機舖牌照同法例過時既問題 香港有無可能出現到好似日本round1呢類綜合娛樂場所
同一個地方打波打機碌ling夾公仔冒險樂園兒童機賭機乜都有
去親日本都可以玩成日先出黎

以前去玩都係打啲家用機玩唔到既
馬仔機 推銀 最多得閒打下飛機

幾時可以開番以前德福果隻乾淨光猛機舖？

而家日本D街機鋪都收緊皮，全部靠公仔機吊命
而家連音驚都去到樽頸，新音驚玩法大同小異

比d老黑當洗衣機用姐

同網吧一樣
死剩嗰啲都係供哂鋪唔駛交租
純粹求其搵少少錢好過丟空
或者驚遇到租霸唔交租

黑社壟斷，你駛同佢地擔心

開就應該無可能啦你睇下當年北角gw 重開個陣俾個區d家長投訴到執返
現有既話商場舖都乾淨既 荃灣金禾 鑽石山荷里活 係睇下幾時無埋 年年都傳金禾唔續約但仲好硬淨係到

雖然都幾年前出 但比較新既黎講sega隻音擊幾正
無得飛玩唔到

早2年去親日本都會玩下音擊同chunithm過下手癮

依家香港都有chunithm玩 但係少歌到

讀書果陣有心機練嘅
出左黎做野就得閒玩幾鋪過下手癮算
係香港都幾年冇落過機鋪